利物浦竟是C.朗剋星？！11次對陣CR7只攻入3球

皇馬連續第三年進入歐聯決賽，這次他們的對手將是高普的利物浦。雖然C.朗拿度對陣很多球隊入球都很輕鬆，對利物浦他卻不能這麼說。

利物浦在一定程度上扮演C.朗拿度剋星的角色，無論是在皇馬還是在曼聯時都是如此。C.朗拿度第一次對陣利物浦是在2004年4月24日，結果曼聯主場0比1輸給對手，C.朗拿度未能入球。

包括那場比賽，C.朗拿度職業生涯中11次對陣利物浦，其中在曼聯時9次，在皇馬時2次。這11場比賽，他總共只攻入3球，場均0.27球。西班牙《世界體育報》認為，這樣的數據可以讓利物浦鬆一口氣，因為數據證明自己並非是C.朗拿度最喜愛的犧牲品。

C.朗拿度效力曼聯時，在英超與利物浦對陣8次，他只攻入2球，作為左翼鋒的他，助攻也只有2次。不過球隊成績還不錯，曼聯取得5勝1平2負。2005年，C.朗拿度還曾在足總盃中與利物浦相遇，曼聯被對手0比1淘汰。

加盟皇馬後，C.朗拿度對陣利物浦的機會減少了，他總共只與利物浦對陣2次，攻入1球。2014-15賽季，皇馬與利物浦在歐聯小組賽中相遇，首回合比賽皇馬作客3比0大勝，賓施馬梅開二度，C.朗拿度攻入1球。第二回合皇馬1比0獲勝，賓施馬取得入球。

11次對陣利物浦，C.朗拿度的球隊取得7勝1平3負，個人數據一般。不過C.朗拿度這樣的球員你永遠不能低估，雖然最近3場歐聯比賽只攻入了1個12碼，在基輔的歐聯決賽上，情況可能就會不一樣，C.朗拿度會站出來，改變形象，幫助球隊贏得第13座歐聯獎盃。（沙治奧）

浪射帝4強打後都隱撚哂形 邊隊都係佢既剋星啦

舊年四強同決賽呢？

要靠賓周馬carry我牙朗拎金球

美斯上年4強決賽咪隱左形囉

C7頭3年一季先入幾球，對利記入唔到波唔出期

今季呢?

留名睇蝗狗收皮

今季小花決賽出到？

小花呢？

雙冠王 不敗拎聯賽冠軍

全文重點

首回合比賽皇馬作客3比0大勝，賓施馬梅開二度，C.朗拿度攻入1球。第二回合皇馬1比0獲勝，賓施馬取得入球。

賓周馬果度一共三球

而家皇馬都唔係打丙朗一個，呢啲重要咩

加盟皇馬後，C.朗拿度對陣利物浦的機會減少了，他總共只與利物浦對陣2次，攻入1球。2014-15賽季，皇馬與利物浦在歐聯小組賽中相遇，首回合比賽皇馬作客3比0大勝，賓施馬梅開二度，C.朗拿度攻入1球。第二回合皇馬1比0獲勝，賓施馬取得入球。

即係加盟後有c朗嘅皇馬對利全勝

講緊c朗又要拉美斯做擋箭牌

費托爆死維迪果場 條友入得個12碼

當年已經有對中下游刷數據的傾向

講C朗又拖美斯出嚟
垃圾朗迷肉酸到

等我bale擔大旗喇

幾撚心急d死賤種

協助皇馬入歐聯決賽，挑戰歷史上第一次三連霸

你隊賤種疤有份踢？咁上心做乜鳩
真係唔知邊個酸邊個

反朗=疤
反祖= 米蘭迷
一撚樣思想

又燈

黃狗又柒

如果4強阿朗都叫協助 咁場邊幫手執波D球童都可以叫幫手協助既

你唔比人上網講野咁撚獨裁既

冇牙朗皇狗入到4強

其實好撚明顯啦
捧開柒朗咁多年
回撚哂塘 又唔敢反佢
一陣反左 又比人笑皇迷當人comdom 好似卡斯咁
皇馬球迷好撚難做嫁屌你

你用屎眼睇波

仲成日拎巴塞做擋箭牌知唔撚知醜
如果唔係隊垃圾閪波利狗阻撚住古天奴轉會 今季古天奴幫到巴塞踢歐聯肯定好輕鬆拎到冠軍
但都唔緊要 而家破紀錄不敗拎聯賽 拎埋國王盃 班蝗狗決賽都未踢就串柒柒

痴線
上面個武田玲奈拎浪射帝小花出黎講先
咁都屈返朗迷拉美斯黎講轉頭
你班花迷無恥到

九龍灣本澤馬提先第一個拉美斯落水

武田玲奈#2已經拉左喇喎

佢#2幾時有拉美斯

4強打後隱形既浪射帝咪美斯

原來係咁 繼續呃自己

唔通係講緊四強同決賽入波多佢成倍既牙朗咩 繼續呃自己呢句還返比你

連登仔越落力恥笑
朗越強大

利記又贏
要改名做 贏物浦 了

留名待bin

係唔容易架
好似你咁本身捧疤 突然捧拜 下一隊捧利 咁咪無咁撚難做囉

一條心撐紅軍！

一諗起路夫雲mark C朗就忍唔住笑

皇馬訓住踢都贏啦

其實你捧疤做咩唔叫疤菜隆拿？

又黎啦 反鍠=疤

傑志都係啦咁屌

你岩,個名叫ac米蘭但係日日傾疤

你用呢個名無非都係想講呢句
你對有人反疤/美斯仲上心過自己隊波
一有無論撐定反疤po都好
都一定見到你

無人傾米蘭， 可以點 你同我傾我即刻可以傾

多謝樓主
講親呢d 都係會破晒紀錄
阿朗今次起碼入2 ，3 球

90分鐘內至少一球12碼

廢物支那足球可以唔洗傾

叫ac米蘭日日追疤條撚含

巴塞既足球的確係好好睇 有乜撚問題?

因為賓9先係剋星
14-15賽季歐聯分組賽 2場 皇馬4個入球 賓9入左3球

你覺得好睇 其他人就要認同好睇

疤迷思想
你唔認同=唔識波

繼續燈， 唔好俾佢停， 牙朗呢d學界水平

tap in唔計，頭鎚唔計，倒掛都唔計

唔使反蝗呀？

你條傻閪個名叫賓c馬就知你一定唔識波

User名都好講

反鍠就係疤

上面話我個名又唔見有人出聲

你條傻閪個名叫米蘭就知你一定唔識波

淨係踢四強，之前唔計

祖亞昆

以往經驗
開得呢啲post都會燈到仆街

佢都唔係疤

計我話 捧馬斯=識波 姐係我

{-;-}

燈到牙朗拎埋世界盃唔該